你問我點解咁對你 你有冇諗過自己做咗啲咩

特登用呢個帳戶開 因為呢個係你開俾我嘅ac
雖然你都未必睇到
-
我同你四年
你一張相一個半個身影都比唔我出現
話怕屋企人睇倒？
你同新女一個星期就po相放閃
我地4週年紀念日你可以忘記
你同新女一個月就慶祝
我咁愛你 我做錯乜
點解你要咁對我
點解你分手可以一句挽回都冇
睇住我凌晨喊住自己行返屋企
點解我阿媽同你打招呼可以無視
就因為你同細佬一齊係輕鐵站
你新女阿媽話你唔係大學生你開po叫春咁重視
點解我接你放工 你直行直過
就因為怕你爺爺見到我
點解你生日可以因為親戚黎
所以要我拎份禮物放係你屋企門囗自己走
我唔夠靚？身材唔夠好？
點解我唔見得人？佢可以？
我唔知你究竟有冇愛過我
我唔知我算係乜
我知你唔會答我 唔會理我
但我難受你都唔使旨意好過
所以我將你條新女po出嚟比大家過目（我ig多人follow）
睇吓我有乜嘢比唔上佢呢個死肥婆
點知你寧願將中學同我frd嘅朋友del follow
都唔肯同我一個道歉
然後再開po話我係bitch
你有冇諗過點解我唔Po 你先
因為我仲在意你 我怕你會難堪 雖然我的確想傷害返你
嗰一刻我真係清醒晒
最後我Po 咗你出嚟 順便po 埋你讀緊咩同你ig
你就去問我身邊朋友我做乜嘢
你話你冇得罪過我 冇做錯啲乜
我真係覺得自己忍到你四年好撚勁
I deserve better

ok

咁不如po埋上黎一齊過目?

有咩討論價值，無就打返去FB THX

費事一陣間話我好地地公審人
當初真係有衝動諗過咁做

gay post

乖，放手啦，無謂再為一啲唔愛你既人而難堪。

所以我將你條新女po出嚟比大家過目?

唔撚驚啦屌

圖都冇張仲話開po..

Po ig
因為我公開個ac 平時都幾多人睇

樓主應該真係幾樣衰下

條友仲要冇學歷 早走早著 廢時同佢捱

可能人地真係靚你好多

睇到輕鐵已經知咩事

相認 ？

真係鍾意佢點會怕同佢捱
只不過咁樣對我我就真係捱咗四年

Po咗出嚟大家都話我個ex係咪盲咗
我唔算靚但身材佢根本唔係同我同一個lv
佢世紀大肥婆嚟

無相 你話自己天仙都得㗎啦
可能條女無辜呢

你2個人都好煩

最重要係
條仔對佢咁好 證明鐘意條新女多啲
你仲搲爛塊面為乜呢 留返尊嚴比自己啦

我知
但我已經冇乜可以輸先出此下策
我最少令佢憎我 咁起碼我有比佢記住

樓主 呢啲咁既人 唔值得你再在意
雖然話唔在意好難
但佢咁做得 證明佢4年都唔係好愛你
當自己遇到人渣 經歷左 就go on la

你死咗佢都未必上心...

Move on緊
Hurt返佢/佢條女令我感覺冇咁唔順
亦令我唔會再有退路翻翻去搵佢

鐘意一個人唔係用樣黎衡量
你做啲野都好幼稚下

睇唔出對方有幾鍾意你
兜口兜面見到都扮唔識 仲慘過人蛇唔怪得光

你巴定絲
到底有咩要隱瞞 性取向唔正常？

分手就所有野都完
唔好咁痴線啦

純文字討論？

十分認同

係你ex心目中你仲樣衰過大肥婆

幼撚稚

就係因為佢一啲都唔愛你🙂

新女肥到cat girl咁？

識得理性去諗已經係move on第一步
加油 同行

好想睇下新女

咁大篇野都無圖？

知樓主係邊個 。

已經過左8個月啦，應該一早好好放低。

首先新女朋友無做過任何野害過你，或者對你唔好，唔應該因為係你ex新女朋友就攻擊埋佢，成件事都唔關個新女朋友事。你地分左手一段時間，你ex先認識新女朋友，你地之間唔存在咩競爭，唔需要諗到自己比新女朋友差或者好，每個人係獨一無二，唔愛你唔代表你差過佢新女朋友，只係唔適合先分手。

其次感情野無分對或錯，大家，或者你ex當時年紀仲細，真係唔識點樣處理同面對感情，先唔敢向家人公開你地當時拍拖，已經過左去無謂執著。

至於佢同新女朋友一齊咁短時間就放閃，我諗你都唔想以前嘅舊愛毫無成長成熟過，仍然收埋戀情唔比人知，然而又多一個女仔受害掛 。
對新女朋友好啲都算係一種成長。

放手對大家都係一件好事，無謂做到關係咁疆成陌路人，特別係將呢堆感情事公開喺咁多人follow 嘅ig到會變成公審，唔識你地嘅人只會當係花生嚟食，唔會真正比到意見同關心你。

我深信你地一齊四年之間嘅愛係真嘅，唔需要諗哂差嘅一面，點都有對你好過。

九月就開學啦 ，生活會充實啲，祝樓主繼續過美好嘅生活，放下過去啦 。

我估你係佢女友個阿哥
我係對佢女友唔公平，亦做得好幼稚
但唔厚道先嘅係佢，佢對我做咁多事一句道歉都唔肯
佢亦故意及張揚地做盡一切我會受傷嘅行為
而且，無論係上次ig我公開佢
定今次連登開post ，佢都睇到，以及知我嘅訴求
但佢仍然選擇逃避，揾你去回應我、勸我
搵我身邊嘅朋友旁敲側擊問我
我真係覺得佢好過分

你話佢對新女友好，係成長
咁佢呢個成長未免太不完整
佢逃避過去，亦向你同你個妹隱瞞部分事實
唔知佢又有冇同你講，我知佢哋拍拖嗰一日
打比佢喊住話冇辦法同其他人一齊，我淨係要佢
之後佢同我講佢都係？
然後我去咗佢樓下見佢
我喊住叫佢唔好走
個時佢衝口而出嗰句 我如果早幾日同佢講就好
又有冇同你同你個妹講？
係佢咁不明不白，優柔寡斷咁樣先搞到我咁

你上次對話同依家都喺度講佢年紀細
所以唔敢同屋企人講拍拖
我想同你講 佢屋企人知道我哋拍拖之後
佢都唔肯post我任何合照
我尊重佢先冇迫佢
咁你覺得佢屋企人知我哋又一齊左四年
佢都冇放佢有冇問題？
我講咗，大家都覺得係佢想留一線溝女，雖然我信佢唔會
我唔知係你個妹逼佢定係點所以先post
我亦唔係想單憑呢件事就chur住話佢對我唔好
佢對我咁mean 我都同佢四年因為太鍾意佢
每次佢對我唔好 我都同自己講佢係第一次 同佢性格係咁
嚟原諒佢
但其實我都係得10幾歲
我都係初戀 我所有第一次都義無反顧咁畀晒佢
咁樣嘅差別待遇、逃避我、逃避過去嘅處理手法
真係令我冇辦法釋懷
我係登出左帳戶先睇唔到你嘅回覆所以咁遲回
但係我依家睇到 都之後知道佢睇到
都知道佢搵你回覆我 都唔願意同我講句對唔住
咁你叫佢
或者佢而家睇緊
叫佢拭目以待 睇吓我會做啲咩

係啦 成個post都話想睇下你個妹/你新女朋友個樣
反正我真係冇咩好輸 反正我就係咁幼稚
不如就真係放上黎大家品鑒下

我唔識你，但係我就咁睇完你講既野
只係純粹睇得出佢唔夠愛你，因為你付出多過佢，
所以你就唔忿氣？
拍拖最失敗就係你呢種，都已經完結左，做乜野仲要做到咁肉酸？

同埋我硬係覺得你打出嚟既野有加鹽加醋成份，
係到宣洩完咪算，自己口講就move on, 係move on既話，好心你唔好再咁怨婦啦。
呢個唔得，咪等下個出現囉。老土講句，係你就係你，唔係你就唔係你。四年，話長唔長，話短唔短，大家一齊既經歷自己記住咪算。

要記住唔係樣樣野都係等價交換，尤其是感情呢樣咁複雜既野，尋晚明明仲好地地，突然第日朝早就可以話無feel，你吹得佢漲咩？你根本控制唔到。假若你想咩都控制到，我建議你搵個機械人拍拖。

Move on啦，留係到盞你自己唔開心

樓主呢種經歷我雖然未試過
但係我都有類似嘅感覺
事源可以睇我上個post

我唔知道係唔係自己怪
見其他巴唔係咁
我好鐘意女朋友會痴身啲
我寧願陪女朋友都唔想打機
幾乎佢揾我都會秒覆佢

其實原來一直都係我自己一相情願
佢生日我親手整生日蛋糕俾佢
但係我地唔可以俾其他人知
包括佢 朋友 家人

凌晨我買好外賣揸車去接佢收part time
因為有其他同事喺到
佢叫我翻屋企唔好做多左
都唔肯俾人知識我

當然唔只得咁多不過唔講我相信樓主大概都會明
我成日喺到諗
點解我做得咁好你都唔重視下我
我唔係要你做翻同樣嘅野
我只係想你知道其實我有好好對待你 珍惜你
我唔明白點解你可以咁唔care我

最後我先發現
原來佢唔係怕俾人知
只不過係唔夠愛你
你唔係佢嘅目標

我喺佢口中聽到呢一句
個心好似裂咗咁

留一個好鐘意自己嘅喺身邊 有咩唔好
當佢揾到喺佢心目中嘅better 自然會對佢better
我到頭來發現自己當咗起碼3年兵

樓主唔好為一個咁嘅人傷心太耐
我明白要忘記一個自己鐘意嘅人好難
我自己都未做到
不過傷心完恨完就要move on

sorry for 1999

樓主幾多歲？

講咁耐 相呢

關我撚事咩

如果我有講任何加鹽加醋嘅嘢我天打雷劈
定係你都覺得上高講啲嘢太誇張
我端估唔會處心積慮未分手就已經開post話佢掛
其實我一年前已經開過po 講同樣嘅嘢
我當時都仲喺度諗自己有咩不足 點解收埋我
接佢放工就無視我 係街kiss同拖手永遠尷尷尬尬
其實我仲有好多野冇講
我只不過講咗幾樣佢嘅差別待遇
但係我真係冇講任何不實嘅嘢

另外 我唔想做到咁肉酸
但係我真係好痛 我唔知我可以做啲乜嘢去釋懷
我接受唔到前一日佢同我講佢自己其實未move on曬
第二日明知我有睇佢ig 佢特登開po放閃
仲要中學同學問佢唔驚我睇到
佢可以輕描淡寫帶過去覺得完全冇問題
明明琴日睇到我喊到咁樣
我只不過係想用行動話俾佢聽我究竟有幾傷心
傷心到我已經痴咗線

最後多謝你指出話俾我聽
亦多謝佢教識我呢個世界上冇野係等價交換
特別係感情就係咁撚唔公平
So that’s why what I’m done
話我怨婦 話我幼稚 話我肉酸點都好啦
係佢對我咁mean先
係佢不斷搵側邊嘅人回應我
自己都唔敢同我道歉先
同分手一樣 係佢逼我
半個月唔理我唔想做衰人迫我自己講
我打電話一講完分手 佢乜嘢都冇挽回就收線
仲要第二日除夕 見到我即刻扮唔識
佢咁鍾意做受害者我依家俾佢做到夠

19歲 大家係對方初戀
當時我鍾意佢 佢自己都知
留喺佢身邊一直做朋友
甚至幫佢追過兩條女
一個係轉校過嚟嘅學姐
我為咗攞人個電話比佢
搞到我比放學比學姐班女校朋友圍
一個係轉校入嚟嘅學妹
同我地住得近所以日日三人行返屋企
老實講我真係鍾意到佢冇晒尊嚴
由追佢到分手都係
所以佢對我所有過分嘅嘢我都可以忍受
因為我無辦法忍受冇咗佢
只不過當佢咁耐都唔出聲 我就知道佢想分手
佢唔想做衰人 所以我來做
但係佢真係太過分 佢明知我咁痛
仲特登做啲傷害我嘅野 然後扮受害者
所以我依家比佢做撚晒好人
我衰比佢睇

大家都有一段狼狽嘅經歷
千其唔好有報復同怨恨嘅心
因為恨 由心字作部首 由心出發
放過自己啦絲打

我承認我依家係怨恨同抱住報復嘅心 先做出呢啲行為
但係我已經冇嘢可以輸
我都想俾佢體驗下究竟我有幾狼狽

淨係post 賤男張相咪算囉, 唔洗搞到個女仔, 雖然你而家好痛, 但將來你睇返會覺得對個女仔唔住

一段感情破碎之後
永遠都係愈在意嘅人 輸得愈多
聽我勸一句
你用心好好繼續生活 活得比佢開心幸福
已經係對佢最大嘅報復

無圖講咁多做乜

我等緊佢起身 又或者佢搵到人回覆我
我再po 啦

19歲都仲咁幼稚 咁撚多點解
感情邊有得問點解 唔夠鐘意你就係唔夠鐘意你
無人話老奉拍拖一定要show比人睇
你話你覺得你好過佢而家條女
Sorry 事實話比你聽條仔係鐘意而家條女多d呀 洗唔洗咁多解釋呀

其實我都係想睇新女相多d

樓主有d慘 但幫你唔到
有少少感觸

Post就post啦

暑假就完

留低個post條link 到你廿幾30歲睇返你一定好想del post

仲未有圖

樓主 你老母條隊排到出尖沙咀啦

一定背後話你死癲婆

過去既由佢過去, 你需要既係冷靜, 忘記現在, 擁抱下一個更好的人

我覺得盡情恨佢無咩唔好
我一路睇就覺得好青春，可能我已經係死老野啦

青春就係不顧一切唔諗後果，哪怕其實你做嘅所有野都收唔到報復效果
畢竟今時今日嘅網上世界係邊個出POST邊個俾人屌 因為炒得車太多

坦白講，15歲一齊，行左4年已經好勁，你足以自豪你無負過任何人
但係叔叔話你知，香港地係咁，你今日搞得再大鑊對佢將來都係無影響
過一頭半個月無人記得，而家呢個世界有邊個未俾人起過底

小朋友齊打交

你愈咁樣做 只會愈令佢覺得當初同你分手係正確決定
咩叫冇野輸? 你而家就輸左成個自己
咁後生 爭氣少少 充實自己 扮靚又好學多D野又好
過一排俾佢見到你 要令佢覺得後悔 先係最好既報復
呢個年頭 條件正常既女仔點會驚搵唔到好男仔

有圖未?

佢新女條件點都好
有時感情冇得用呢d黎衡量
更加唔係你付出左幾多就必然係收返幾多
你所講既差別待遇
可能真係以前細個第一次拍拖佢唔識做啦
又或者殘忍d咁講佢愛新女多過你好多
現實就係咁，你要學識接納
而家你不停chur佢迫佢
只會令佢越黎越反感
不如收手，我相信幾年後你回顧呢件事
就會知道係幾唔值得你咁執著
我都曾經好似你咁，覺得點解我對佢咁好都打動唔到佢
但正如我上面所講，你付出左，佢唔係必然要回報返比你
有回報係你幸運，遇到兩情相悅既人
但係現實又有幾多對情侶係咁
你先19歲，呢個唔得咪下個囉
時間可以令你慢慢好返

屌睇到一樓後半部就覺得樓主CLS小學雞
唔知點解總係覺得新女係無辜
然後有人講左真相, 原來新女係你同EX分手後一段時間識
完全係無辜啊!! 你憑乜搞鳩人?
你自己過左8 個月都MOVE ON唔到關人撚事?!
你試下你將來溝到條仔, 條仔同EX分開左幾個月先同你一齊
但條仔嘅EX周街PO IG唱鳩衰你?!!

樓主超級幼稚
好明白點解你男朋友飛你
新女樣貌身材如何唔係重點
重點係你ON9到男人情願要肥婆都唔要你
空有外表(自稱), 胸無內涵
執到喊三聲

樓主充分發揮乜野叫魚蛋論

你條仔仆街就梗架喇
不過你依啲又蠢又煩又on9既人更加無撚得救
淨係睇字已經覺得你好撚煩想煎巴你

我都覺得做人唔需要做到聖人咁，俾人hurt完都唔可以報復

上面勸佢收手果d，例如疑似新女友個哥果d，有無真係設身處地諗下樓主感受？
又或者樓主真係成熟左既，又點解唔識得為當初傷害過既人道歉？連道歉咁簡單既野都唔識，你旨意佢會俾到你個妹幸福？

但點都好，樓主做野唔好犯法，同最好唔好傷害埋d無辜既人，例如新女友都真係無得罪你既

又或者樓主ex真係成熟左

same
屯天元真係
MK童黨 19仲咁幼稚
仲要4年前一齊 即係15歲

呢個世界好多人犯賤, 樓豬就係其中一個

佢呢d只係正常女仔會諗既野咋喎

我係對佢女友唔公平，亦做得好幼稚
但唔厚道先嘅係佢，佢對我做咁多事一句道歉都唔肯
佢亦故意及張揚地做盡一切我會受傷嘅行為
而且，無論係上次ig我公開佢

喂屌你自己都知 你仲做？
因為「你覺得」條仔對你唔厚道
條女咩都無做就要比你公審 而唔係公審條仔？
仲想要人道歉？ 定係你先係需要道歉嗰個？
就算只係分手1日都好 人地有權過新嘅生活
佢分開咗更加無必要睇你面色做人 都唔需要照顧你感受
佢post乜嘢到底關你咩事？
傷害到你？你可以選擇唔睇
佢唔面對你 咁點？你吹得佢漲？
是非黑白唔識分都算 無邏輯思考能力？
係咪以為個世界圍撚住你轉 每個人都要睇你頭做人？
睇完你做過啲乜嘢 做到自己咁難睇
就知點解佢唔撚要你 鍾意新女多過你
真係好撚肉酸 成個怨婦咁

其實我當初冇ig po佢出嚟
只不過係文字數佢嘅不是
不過佢居然私底下開Po 同條女嘅合照話我八婆
然後再搵其他朋友叫我收手話佢冇做錯
嗰一刻我覺得 反正佢都係咁話我就做俾佢睇
佢除咗拍拖嗰陣時咁樣對我
佢到而家連一句正面嘅道歉都唔願意
然後不斷搵身邊嘅人去同我講嘢
上面除咗自認話識我嗰個
都唔知仲有幾多個係佢派入嚟

要計較輸䇔既話叫咩愛情？愛情係你付出都唔去計較，係阿，佢係無理會過你既付出，咪代表佢唔多愛你囉，留多D 精力裝備自己溝過第二條仔好過仲浪費時間先D 無將來既人身上。
屌你19 歲仲後生，你記住唔好搵番咁既人咪得囉，由得條垃圾女同條垃圾仔雙宿雙妻睇佢地幾時散好過，你將來既人生都唔會再有佢起你心到佔一席位啦。
你無野可以輸，但你開心咩？唔空虛咩？沉靜下反思下自己都有無不足之處，無人絕對岩同錯，timing 唔岩囉，尊嚴留番俾自己，女仔黎架你

浪費時間

唔鍾意你搵一百種理由都得
鍾意樣衰肥婆唔需要理由

好多人勸世

你做埋啲咁既野仲想人地同你道歉
就算條仔真係有錯都好 佢見到個痴線婆係咁咬住佢狂吠都唔會想同個咁既人道歉
感情係唔公平 你亦唔需要佢既道歉黎令自己䆁懷
因為呢個係你自己需要學習同面對既課題
你可以繼續做呢啲核突幼稚野 但如果你目標係佢向你道歉 你一定唔會成功

睇撚到炆

又要講佢咁仆街又唔會po佢上連登on99咁

我唔撚識你 我都唔撚識條仔
唔好以為幫條仔口嘅一定係打手啦
係你自己真係做錯咗啊
我有睇開你ig 假設我無認錯人

無記錯嘅話 你一開始係限時動態post咗2/3個條女嘅相啊 暗串人肥一大堆好撚酸嘅文字
跟住先post條仔鬧你 你講啲唔講啲想搏唔知嘅人同情你？
我一開始睇仲以為條女搶你條仔啦
追完po原來唔係 分開咗8個月人地都唔畀有新女
明明自己唔算好差 稱唔上靚但都唔係柒
但你搞到自己好撚肉酸 你放過人地當放過自己啦好無

大家一鑊熟

講咁耐圖都無張，抵你輸俾肥婆

多人follow咁威

放手啦 留番啲尊嚴比自己
第時既你見到而家既自己成個怨婦咁 一定會覺得自己好on9

講咁耐圖都無幅

樓主幾歲 好幼稚
唔愛你就唔愛你架啦 就算嗰個人差過你佢都可以愛佢架
Take it easy咪算 大方啲 總好過依家連智商情商都輸埋

唔俾圖都留個IG我地自己上去睇

其實點解佢要同你道歉

加油樓豬

浪費自己青春係一個唔值得嘅人身上

樓主你傷心係正常 因為你著緊呢段感情
但係打啲野真係顯得你好幼稚 發晦氣咁
既然挽回唔到 不如好好放低
即使放低唔到 你可以嬲可以恨
而唔係要係public ig將你既想法（仲要唔知有無加鹽加醋）話比全世界知
人地只會當食花生睇戲咁

樓主係咪小學生

打D野咁撚小學雞

返5p傾啦屌你老尾 現實生活有咩唔如意就放上child登要脅人咁 係就放相 得個講 去講故台啦

mk到呢
人地唔鐘意你就咪死纏爛打啦

見到你咁講野就明點解你ex會咁樣 性格同心地都好重要嫁

本身覺得你好慘
但睇到一半你行為都幾幼稚唔大體
同埋條新女係第三者定點先
如果佢唔知你存在又唔關佢事啫 洗唔洗公審
係都公審條仔先啦
定你平時d 行為搞到佢唔敢帶你見人

你有冇諗過當初條仔點解走先
嘗試代入吓人哋角度諗吓啦
唔通次次錯都係人哋咩 自我檢討一下啦

發夢記得樓主係邊個
ig私影露肉豬閪 夢見ig名係little__sponge
興趣係俾人綁住影相同擺一大堆露腰露屎忽相上網
無啦啦擺人新女上ig踩底人抬高自己 仲要屈返人轉頭再上黎搏同情真係世界級
如果我條女係咁隨便周圍俾人綁俾人影 我都唔會夠膽po合照同全世界講我條女係大眾雞

睇完頭幾句，已經知道係樣嘅問題 你照吓鏡 就自然解開所有迷底。
樣衰唔緊要 但要有自知之明。

又話public既

咁你開post關我地撚事?

有無圖

喂咁你又唔好咁 佢秒private咗
綁手綁腳個張都即刻del埋

冇咗啦

咁你快手PO上嚟 好心急睇你樣衰到咩程度，條仔見到你都要扮唔識直行直過
如果佢條女世紀大肥婆，都揀佢唔揀你。你樣衰嘅程度........心照啦
認真，學吓打扮自己啦，唔好一味亂吠。搞到自己地底泥咁

我係樓主個ex既話，睇到呢個post會更加覺得樓主係個八婆，當初分手係正確既

有冇留底啊 private返

頭先睇左樓主ig
如果你ex係一個正常男仔 其實唔會接受到你啲相既尺度架

同埋做人成熟啲
我唔知新女咩質素 不過男仔鍾意一個女仔可以有好多原因 不單外貌 身材 仲有性格 學識 內涵
呢個世界無人完美 而每個人既優點都唔同 佢一定有啲野比你優勝
人比人比死人 唔好成日同人比較 唔好見到自己有某一兩點好過人 就死咬住黎踩低人
Move On啦

乜都放上嚟講 柒嗰個係你呀

嗰個係我啊
我同佢拍拖嗰陣時
冇影過任何沙灘泳衣嘅露肉相
綁繩相只不過係學緊繩藝
以前佢話唔鍾意嘅相全部我都有del
再問返我有邊度屈佢任何野呢？
我又邊度有做過雞呢？
你依家就真係屈緊我啦

樓主我知你追緊post
我地勸你鬧你都係為咗你好 忠言逆耳
你依加一定覺得我地全部都係佢嘅打手
但其實唔係 至少我唔係
你post條女出嚟 話就話無嘢輸
但你估得你識po？ 你依加畀人起埋底
趁未畀人貼上嚟 你真係收手 唔好做到咁肉酸啦

好柒

咁做乜野要秒private
你唔係想多d人睇到架咩

好似啲mk妹爭輸條仔要擺上fb公審咁
好肉酸啊大佬

睇文都feel到係你濕勁

想睇樓主啲相

屌你咩 本來j緊樓主個pat 你爆人ig宜家冇得睇啦 你話係咪衰

我知你地好多都講得好中肯
而我一開始開個po 嘅原意係想俾佢睇到
想俾佢知究竟我諗緊乜嘢 然後就真係完結
係佢自己睇完 搵佢條女個阿哥覆我
唔知做乜鳩先帶返起個Po
我嗰一次之後都已經咩都冇做
依家就已經俾人貼左上黎

自己ig po完人而家喺度扮可憐
收皮啦你

就當條仔真係好似你講到咁衰
咁更加唔需要得到佢道歉
放手對自己對人哋都好啦

感覺人地從頭到尾都無過愛過你 算數吧啦

咁唔怪得之個ex唔想俾屋企人知啦

你上面講到又要貼多次條女出嚟
又話仲有好多嘢要做要搞人
你都做過一次 點知你會唔會認真
你都係深潛由個post沉啦
原本都惹人憐 做到咁樣變咗惹人厭 唉

圖呢

LIHKGFB

人手filter
on9
Block

樓主身材堅好喎

人地對新女朋友好都唔得

樓主秒private 左ig
有冇圖啊

樓豬驚到private ig
有無巴打有back up 幫樓豬po上嚟啦！睇吓佢抵唔抵幫

po啦

Google下都有backup la
想睇新女相多啲

搵過啦 屌得果一張

Up埋啲咁既片 我係條仔都唔公開你啦

原來係做ptgf 算啦我收番講過既野，你條仔唔好腸啦

這麼醜的妞

如果呢個真係樓主，樓主對波p得有d假，有冇張自然d
btw. 樓主你都幾賤格，明知自己ig多人睇，所以post ex個新女嘅相上ig
擺明想用自己d厹嘅力量公審人，再引d厹同情啫
真係好cheap喎⋯⋯
自己個ex又唔公審，走去公審人哋條新女，之後喺到懶偉大咁話咩真係愛條仔先唔post佢相上ig

Details

睇樓主d口吻就已經覺得勁幼稚
垃圾港女一名

我係條仔真係算飛得慢

樓主個ex係對樓主差，但樓主都唔應該做d報復性既行為，仲要對一個無辜既人報復
均白講，好明顯佢就唔愛你啦，咁你咪去搵個愛你既人一齊囉！

到底Post合照有幾重要？
講到尾都係一句唔抵得

屌原來又係依d女
public得都知咩事啦

樓主咪咁幼稚啦
愛情唔係淨係計較身型外貌
明明係你自己放低唔到
仲要po人地新女去ig
啲人笑你戇尻咋

本仙人現正佔領此帖

平心而論
其實你都唔係真係咁靚

濕你老母勁
濕尻啊 屌你

無愛便無恨

冇圖你佔塊閪呀

樣子問題

關你尻事
佔咩閪啊

有seed

樓主根本係自大到極嘅痴女 條仔都唔知係咪真係同過你一齊

樓主呀，呢度係討論區唔係你私人日記簿呀
你貼得上黎就會有人討論，而且係公開架，個個都睇到，
十年之後一樣可以搵返個post出黎呀，
你真係想淨係個ex自己睇到，就自己搵佢啦
同埋睇你上面講過啲咩，我唔覺得你會post完呢一次之後就算囉，你係真係可以算數既話，連post都唔會出啦

愈搵愈多既屌

Private 咗啦 大家都無得睇

抵啦

Sor冇追post

講真阿 樓主玩得私影 post得呢d相同story係預左全世界既男仔都對你有偏見架啦 雖然你優點身材正阿上連登係好多毒撚鐘意個d 但妳既興趣係男仔唔會想搵黎做女朋友 屌下就算個種 仲要我地唔知你本身性格係點添

$2500 我買燒春雞食好過

我係條仔都唔想自己條女咁俾人影，貪俾人知過食過雞

樓主係咪影私成日比班毒撚讚
所以以為自己真係好靚條件好好呀

不過講返正經
算啦樓主 講真 以你咁既條件 正正經經都拍到拖既
何必19歲就為一個乳臭未乾既男仔冇曬尊嚴 輸到全連登都識你

你明唔明人手filter點解

seed呢

睇落唔係差嘅 但係好地地一個女仔人家做私影做乜鳩姐
又要少布 尺度大 分分鐘俾人睇全相
俾多少少錢可能碌鳩都擺埋入個閪到
俾我係你條仔應該都只會當你係肉便器 屌夠就放手 閪都費事瀨

臭雞私影 我係男友都唔想人知啦

自己係臭雞 仲好意思話人

好勁!!!一張都搵唔到

所以我唔知樓主private 黎做咩

綑綁係依張

媽媽 我條女係雞

仲以為個男嘅做過咩
屌咪又係唔服氣人地鐘意現任多過你

樓主咪又係臭雞一隻

標題句嘢 樓主個ex可以原封不動咁問返樓主

喂樓主人呢？樣唔差？

你貼左上網我搵到架渣

個鼻

樓主又話冇嘢輸
而家未又係潛水

呢條友係咪專登玩佢

條仔識玩 知道呢啲偽女神養唔熟又唔夠靚
即刻中出即飛同唔po相

can't agger more

認真問樓主，其實做私影洗唔洗俾人屌？
如果要，我係你男友都唔想俾人知有個被n人屌過嘅女友

唔認都正常嘅 有邊個想比人知自條女係做私影雞

你問題

睇D 相都知淫底啦
每晚無鳩插住訓唔撚著
公道D講 有得屌都照屌
勝在夠淫

樓豬呢 $2500 1Q

細路仔唔識世界 想問一下
如果係男攝影師嘅話，係咪多數都同個Model有一腿?
Sorry for 1999

邊個男仔會公開擺上去比人知女朋友做雞㗎

其實你繼續同條女糾纏 只會整臭你自己 佢地又唔會因為你而分手 對你有甚麼好處

有路就有路啦 乜撚野有一腿 新移民？

一陣又話登出左睇唔到

Sorry囉

劇情峰迴路轉

緊係唔post合照啦
點會想比人知自己條女係雞

可能個model係殘廢呢

sor你老母1999咩
當呢到乜鳩secrets呀

咦咁快del哂啲相啊
我有cap低喎 俾返你睇啦

屌你咁嘅煩閪態度就知點解條仔飛你啦，攞自己所謂付出4年嚟打飛機。
就算條新女身材未必好過你，但條仔對佢好就知咩事啦 加上你個樣 唔該你有返啲自知之明啦

你知唔知依句係secret抄高登

正呀！最鐘意睇報仇post
夠爽快！

唔係講笑 樓主個樣真係成隻豬咁
岩岩睇到諗住睇下咩料 又講到自己好過人樣唔差咁 但係真係要蒙頭囉

好柒啊！

條友話新女肥西但自己都唔係特別好遮

那來的自信 你以為自己真係好撚正咩

呢副計拎黎做sp/性奴都ok

夠啦，太嘔

你唔係好嬲嘅咩？
驚乜柒

咁都叫走肥？
矮得嚟腳粗細波仲以為自己好正
大把廟細燈籠大你都未見識過

屌，原來係私影
自膠

你咪撚on9啦
1999就係高登出嚟
用嚟笑其他人辭不達意
sor for 1999呢d柒野就係secret撚抄嚟利申
上左高登十年都有都未見過乜柒sor for 1999
屌你老母on99

睇完第一句已經覺得你兩個都on 撚鳩

你假膠定點
secret未出之前已經大把post自嘲講sorry for 1999
屌人好撚把砲？ 屌人就代表好有公信力？

你又搵幾個嚟睇過
屌你老母 大把post講

高登呀 幾年前呀 大把post呀
咪撚係child登搵幾個secret轉過嚟嘅中學雞開d柒post嚟講

豬膽鼻

好同情條女 但係一諗起以前條女都係私影就覺得抵撚死

透過 HKG 分享一則貼文：[sorry for 1999]林早洩快d出黎交待下

透過 HKG 分享一則貼文：同高登仔認真我是傻的嗎？

係時候柒少陣 同樓主一齊深潛啦

咪撚再乜柒都加句 sorry for 1999好冇呀

喂喂高登屌到仆街啵 屌你老母
打句屌你老母都問點解仲話上高登

冇話唔屌得呀 但我肯定唔係secret傳先
定係你唔撚記得自己講過啲咩

對事唔對人
佢咁都算係肥西?
你食開排骨?

2個post = 大把post
一個人用 = 高登傳先
姐係高登有人打過5p字
5p字就係高登傳出嚟
goodest logic 屌你老母

自己上google搵啦屌
俾哂下台階你又唔撚要
係要柒多鑊

比錯正評了

我搵戈一埋係舊相，我用估計4天前既相去比睇落幾肥肥地囉

2016年post
你肯定未有名校secret

仲要有幾個post都係屌緊呢句添wo ching
捉蟲入屎忽 屌你老母

唉 再覆你都哂氣 原來選擇性失明

女仔人家突個屎忽出黎比人望
係仔都唔想認你啦

屌你老屎 咁既樣都可以影私影

咁又唔可以怪你條仔唔帶你番屋企

Seed呢

果然男人係會分邊d係做老婆 邊d係booty call

佢ex飛得佢岩
心地咁差
心口大 心胸窄

身材正
樣就

收檔囉樓主

樓豬去左邊

係咪衰呢樓主
本來就算你幾幼稚都好，幾唔理性都好，都其實好多人同情你，因為都有所共鳴既

但係你講d唔講d，爆左係私影就沒架啦！而且肯撚定一面倒 覺得你呢挺mk雞抵撚死
你個ex最錯就係拖住你4年

講真，咩樣靚身材正，好明顯個胸係影相嗰時硬擠出黎，睇返沙灘條片都睇得出上面冇咩料。個鼻 ...... 算啦其他人都講咗。

話人新女友係肥西，可能人哋上面好有料，少少肉地，冇你講得咁差。

再加上成個 PO 啲幼稚言論，佢唔愛你真係太正常。

你有冇諗過你搵佢嗰時，佢答你嗰句 「我都係」，唔係講緊你，而係新女友？
「我都係非佢不可」嘅意思先會合理。如果早兩日表白同新女友一齊，就唔洗以單身身份應對你，睇你求復合。甚至可能因為咁，所以先會光速同新女一齊 （鳩估）
點睇個前文後理都唔會係嗰時仲鐘意你囉。

樓主，鐘意一個人係唔會捨得佢喊，唔好咁唔識諗啦。

就一個普通人角度，都會覺得你前度冇做錯，甚至畀你咁樣怨婦式對待好慘。分開咗八個月啦，唔好仲以為對方個心諗住你啦。講到尾，咪又係唔忿氣前度對新女友好？

屌原來係私影雞 抵啦

樓主去哪兒

都輸哂啦

Cls
樓主個臭雞自己有新男朋友 ->六道仙人
又唔俾之前條仔有女朋友同對女朋友好D
六道仙人睇撚住俾樓主帽事

骨架粗 睇埋個頭就知本身係肥西

樓主係咪有馬騮嘅基因？ 好柒呀屌

仙人咁嘅taste.......

你真係好傻豬
依家你都仲係輸家 你睇下你到依家仲咁在意人地對你或者任何感受 感覺
感情用事既人永遠最大輸家 亦係最可憐既人
有種人 對愛情根本唔係愛與唔愛 有情與無 而係需要 同有供應 根本唔會有任何感覺 你咪貼埋街招囉 仍然可以無事無幹周街走 知唔知點解你呢啲人永遠都玩唔起 就係衰太有感情 其實所以野都只係一個有利可圖既物品 做咩要因為咁而憎恨或憤怒？

好肥

見到你咁講野就知你麻撚煩 飛得好呀佢

我記得樓主生日禮物個post
加油 you really deserve better

自膠 生日禮物post好似係第二個

遮係話緊樓主囉

樓主驚到ac 都del埋 又話無野輸得

今朝仲勸緊樓主 收工一睇
除左攞架黎丟都唔知仲有咩評價
一早見勢色唔對自動收皮咪算
又要樣樣駁嘴合理化自己
最後俾人起埋底

點解你會放呢啲story上網
咁樣俾人睇你好鍾意咩

好明白你咩感受 我嗰時都有問佢點解唔放我上IG😂
跟住佢就話 要知自然知㗎啦洗咩咁刻意 咁我都以為佢係唔想咁高調啦 點知屌佢老母 同左第二個一齊之後即刻Post上IG 所以話呢 真係鍾意既駛乜咁多藉口 事後先知俾人當係水泡

樓主同條新女都係豬西
不過樓主連腦都無